長輩們group收到，咩料

我們這個星期六20/7/2019定一個我愛香港世界日。在當曰穿上紅色丅裇或手綁紅布或 絲帶上班或去街。不須要任何單張或旗。不須要遊行、在中國, 在香港，在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天穿上紅衣的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經破壞過香港的人。用我們紅色的愛火去溶解昨天互相的不信任.將昨天的仇恨化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你

唱反調, 綁黑色

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

借花敬佛
著紅色 反送中

紅衛兵